# GcodeBoru

## Usage
Tekladan aldıgınız boru açılımını autocad ve benzeri programlarla "kes" isimli layerle oluşturduğunuz çizimleri Gcodeye çevirip
özel yapılmış makinelerde boru kesmenizi sağlayan yazılımdır.
G5 plazma aç.
G6 plazma kapat.
## Authors and acknowledgment
Show your appreciation to those who have contributed to the project.

## License
Herkes kullanabilir

